我地有我地行，你地有你地買金

推

有人買咩

有幾個人係入面買緊

我以為你話五金添

啲支那狗咪由佢

入去打佢地啦

我係後面掩護你

咪撚乜鳩都話推啦 唔想知呢D垃圾小事
留返D力遊行 唔好遮住人睇d重要既post

反映依個係一個好和平既集會

行完一齊去禮賓府

職員都著黑衫支持

焦點在兩個黑衫小朋友